有冇人覺得，越多人搭既車越少班次，冇人搭既車就鬼死咁密

適用於任何公共交通工具

因為班次少先聚多咗人係同一班車
未減車之前，可能15分鍾一班可以坐到半滿，但係減落20之後就坐到七、八成滿

班次密你咪覺得少人囉
班次疏你咪覺得多人囉
你當人地公司白痴咩
少人搭又密 蝕死咩

正解 樓主弱智